\soultionSection

Для минимизации количества ходов выгодно перемещать короля по диагонали, пока не дойдем до строки $b_v$ или столбца $b_h$. Это $min(|b_v - a_v|, |b_h - a_h|)$ ходов. Оставшуюся часть доходим ходами по строке/столбцу, их всего $max(|b_v - a_v|, |b_h - a_h|) - min(|b_v - a_v|, |b_h - a_h|)$. Суммируем два ответа и получаем, что ответ равен $max(|b_v - a_v|, |b_h - a_h|)$.

\codeExample

%\inputPythonSource
%\inputJavaSource
\inputCPPSource